點解啲人用條狗帶拖住自己個仔女

真心唔明

我見過用條狗帶拖住自己個仔,隻狗就坐BB車

每次見到我都覺得噉樣好唔尊重個細路。

咪係 用黎拖住條女就話姐

有無圖

剩係試過拖住自己條女．．．

防跌

其實個小朋友可能仲開心
因為自由度比起拖住佢更加大
佢可以自己周圍探索 跑幾步都仲得
但拖住呀媽就真係無得走
外國好興咁做
因為佢地鍾意「放養」
但如果由個細路自己走咗去又驚唔見

注意子女安全一點，我可以了解
細細個就綁住佢，對佢大個點樣理解個世界，唔知會唔會有影響？

我諗其實係因為我地本身先入為主覺得條繩似狗帶所以先會有個負面感覺
其實諗返bb車 「咩」帶 或者就咁抱住
個個困住佢嘅意味更加重
個小朋友完全無自主權 被父母操控住佢嘅行動
反而我覺得咁更加令小朋友失去冒險精神
鍾意留係個comfort zone度